國家有核心，大家有信心！

Ryzen 8核心，勝過 i5 心！

in習核心，we trust